地鐵砲台山站使用比新疆人權報告被制裁嘅海康威視cctv

一個禮拜人權報告先話要制裁新疆官員同海康威視因為涉及集中營問題

係咪涉及到同被制裁機構有交易或者使用其科技及服務都可以連帶制裁？

如果係嘅話地鐵你玩撚猿

幫手推下佢，推到有人解答

唔覺會玩完

要話俾美國佬知先得架

推到比所羅門知

幫手推到佢冚家剷

幾個月前已經講緊海康威視搞人面識別

幾日前終於畀人正式制裁

Push

屌你老母謝振中嗰啲膠post就咁多人推

有相有曬證據， 證實被制裁就冇人care

何文田站都裝左唔少

可以報比美國

即刻影低做證據記住要影到牌子

最好拍片，影到係港鐵範圍內冇得抵賴

屌佢老母淨係想將香港變新疆

推上Twitter

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

不過似乎連登冇乜人care

有d商場已經有

美國制裁除咗制裁人之外，仲會制裁機構，制裁名單唔好漏咗黨鐵同sell HK

其實唔係唔care，而係我地手頭上太多粒彈唔知點處理好

咁買咗華為switch 嘅美國公司有無比人連帶制裁呀？
唔好咁白痴。

早排有女手足係巴士突然被搜身
跟住剩係拉佢一個
我懷疑人面識別已經係香港運作

推

呢個真係好例子
如制裁出埋禁止同呢堆咩鬼威視公司合作
港鐵隨時制裁埋

推到有Twitter rt

好似已經一段時間

推到上美國制裁

呢粒核彈已經上咗fuse
隨時爆得

因為美國官方已經正式宣布制裁海康威視

大鑊過制裁

因為幾日前已經制裁咗，而家港鐵係違反制裁

我幫手出tweet

華為有畀人制裁作人面監察工具咩？

pish

推
斷正

拆左佢先

係時候tweet出去啦

屌
推

ok c了tv

hikvision 嘅cctv 比較平
mtr用嘅未必有人面監控
不過中國嘢就要抵制

裝修

裝一拆十，每日開花拆晒佢

歐洲某d國家好似係由mtr營運鐵路
有冇人知？
可唔可以通知埋美國？
連帶制裁

共品360都係用呢隻

黨鐵危害國家安全

我好早講咗地鐵有用人臉辨識系統

朋友個朋友幫手寫program
不過data未送中
主要係內部(maybe同黑警) share
點FC俾你哋
所以先冇開post
但我有不停叫大家唔好搭

佢拆一裝十

瓜㨢藤藤㨢瓜

美國有心嘅話乜撚都得

成件事係點？上車揀人搜？定係佢身上搜到野？

retweet!!

運作咗好耐啦...
拆一隻睇下用咩芯片

拆撚晒佢

黃埔站就黎連廁所都有

cls

push

九龍灣近淘大嗰邊出口條短扶手電梯頂都裝咗，如果下次各位裝修開的話……

推 推 推

各人影低自己嗰區嘅cctv！

呢個post

海外業務既 會唔會受影響呀
地鐵用侵犯人權的設備
大家組隊係twitter推比黨鐵海外業務既國家知

推 核彈

大力推

-

link???

銅鑼灣都有！DEF嘅concourse位

全球制裁

721
811
831

告畀先生知
(tweet畀solomon yue)

其實平時搭車都唔鐘意玩太耐電話 會周圍望下
呢個brand既cctv應該唔止炮台山用
港島/荃灣綫都唔少 印象中成日見到(6月前)

裝十咪拆百，一個cam裝嘅時間一定耐過拆

商場門外/內已裝好多 , 行幾步就有一個
痴撚線dllm

G

應該全條黨鐵線都係

下次經過打爆佢

裝1個拆1個

😡😡😡😡

屌你老母 都唔知香港人得罪你黨鐵d咩 不停賣我地

都要留意下天水圍

西 vision
基本上最大最平就係佢

黨鐵

推爆

快啲推 搞大佢 港鐵戶口會即刻被注銷否則銀行會被制裁

推上twitter比人知啦

SOLOMAN YUE

OP記得戴口罩

如果黨鐵話制裁前已經買落未裝
會唔會走得甩
唔知美國制裁點計

Lm

其實好多公司都係用HIKVISION, 我做學校搵報價勁多公司都係用呢個牌子, 好痴線

RTHK話係制裁佢唔俾同美國公司買零件，唔係我地平時講果種凍結戶口喎

哩個堅喎
Retweet la

有啲美國公司都用緊
報上去邊款平就用邊隻 有幾多肯比錢用AXIS

搞清楚先啦樓主
你自己都識POST個段新聞, 你睇下美國究竟係制裁緊D乜先得架

推到狗鐵仆街

依隻牌子cctv香港好普遍

係時候裝修下

官員就唔畀入境

海康威視就唔提供材料同技術

我有睇新聞，但係照send畀solomon yue睇下有冇得搞大佢

制裁埋黨鐵

制裁左港鐵會有咩影響？
斷絕左同美國企業所有合作？

攬炒巴有搞緊mtr海外

掛一拆十

可以加落攬炒巴戰線

唔知現階段個制裁條件包唔包非美國既公司
如果包既話就全世界都好撚大獲
Hikvision全世界大把客wor

海康威視周街都係啦
大細公司都有裝

其實好多香港舖頭都用呢隻嘢，內置個app己經好仆街。

推上報

係時候推有用post喇大家

全地球有差不多4成cctv都係佢架啦

有無人記得中學廁所，總係有人玩廁所加水痴上天花板。

以前我會覺得好無聊，但今日我認為係最平抗爭方法之一。

被制裁都敢用？
準備比美國罰啦

推呀

又有材料，真焦土派

佢係站出口成個西瓜咁大cctv 應該都係一樣牌子

Pish

好多商場同黨鐵都多左勁撚多cctv

通知美國制裁黨鐵

source code

仲未知全香港究竟有幾多個地方用咗呢隻CCTV
呢排周街都多咗咁多Cam
一定要煲大佢

agger

pudh

呢個仆街政府

加港鐵入制裁list啦

就憑你呢句，我推

[行動討論] - 跨區晨運

全部政府部門， 公營機構都係用哂佢

黨鐵有外國營運，大家要識做啦，要禁制黨鐵係外國發展

嗰個係度講retweet 去到Twitter得8個Retweet 9個like
嘥氣

用blackdoor送晒資料上中国做人臉識别

你有睇又唔講清楚
下面留言9成都唔知發生咩事
乜鳩都send俾人，真係老奉幫你架咩⋯⋯

612721811831901929101105新屋嶺

Tuiiiiii!!
Solomon!!!!

呢間平好多公司慳錢用佢

我要地鐵執笠啊屌!!! 推啊!!!

屌你老母啊

要推到黨鐵仆街

Report to 🇺🇸🇺🇸

係藍絲爭取的

佢中環皇后像廣場個入口 成個西瓜咁大果個係咪一樣

大家要知道呢個行動既成效唔在於「美國制裁黨鐵」，而係將黨鐵同搞監被而剛被制裁海康威視扯上關係

當Gphone甚至美國國會議員Twitter講句「黨鐵將加入考慮」，佢隻股就自然插水，到時候比大家大力裝修更有殺傷力

推啊

制裁港鐵

睇黎又要十八區檢查了

屌

佐敦站d出口都有

快撚啲制裁！

係咪唔用得制裁公司既產品？

PISH

連埋個站影

美帝大條道理制裁黨鐵了

打爆佢

依個難啲，不過你可以同果啲國家講係涉及國家安全叫佢哋去審視

PISHPISHPISH

有冇多啲圖。最好影埋MTR logo.
想向美國篤魁

保護前線 克不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得13人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

係唔係同一件事?

一定要包非美國公司

咁先有阻嚇性

制裁呢班仆街含家產

solomon yue

配合禁蒙面法
track鳩曬每一個人

罰撚到佢滅鐵！！！

一定要！！！

好多地方都係用HIKvision

大陸CAM 喺香港都唔係呢一兩年先出現，其實連美國佬某D地方都會用佢(但唔上網)。
致於人面識別，其實唔一定要用某一個牌子先做到，而家係就算你用你部手機映張相，上傳比某人入落去系統度比對，都做到識別效果。
popo應該都有類似系統，需然popo 大部份人IT白痴，但只要有錢，無乜野系統係買唔到，所以大家唔好比人映大頭相。

Tui

最多比美國佬知

認真大鑊，裝夠CCTV，運動就完

send 俾
瑞典
英國
港鐵海外有專營權

唔出奇

721831

恭喜哂党鐵

過多一兩個月，黨鐵都一齊入名單架啦，洗閪驚咩

推！

五大訴求！缺一不可！

是唔是要推Gphone入黎
幫手篤灰

Facebook 連登都好，一膠就多人回，一正經就

樓主已被人臉識別！

地鐵而家差過安檢，就可以同大陸接軌

Diu

推啦

推!!!!!!!!!!!!

tui

大家推上TWITTER

g phone fb?

Dklm

配合埋反矇面法，真係仆街

好多地方都係用佢

又唔算玩膠嘅，都可以用嚟擾亂差佬軍心，等佢哋疑神疑鬼，成日驚住身邊人為求自保而篤佢哋灰

利申 有份推

油麻地站都有

Pishhhh

今次我地可以揸正旗爆破啦

人手置頂

有冇多啲相
例如邊個站有呢啲cam

可能只係冰山一角，我懷疑好多個站都有

呢款 cctv 其實好多地方都有用，連街市熟食中心都見到

要話畀美國商務部聽

叫灰王去話比美帝知

美帝

推俾全世界，等黨鐵冇得係外國中標

...

出黎呀

地鐵想比美國制裁

本身好多地方都用緊

黨鐵真係無改錯名, 奶共奶到呢

港鐵荃灣車廠都一早安裝咗人面辨識系統